詳細分析謝拉特同林伯特的分別

些路迪1-0格流
最聯2-2（7-8）打比郡

二五狗

渣sir太勁，想二五都二五唔到

有機會對紐卡素咪25囉